痛定思痛！本印度將減少出百里香post！

鑑於太多人幫襯百里香搞到我都無位食
本印度將減少出post

中立非打手

外賣唔得咩

拎到返office無咁好食

全力支持印度仔發掘觀塘駿業街熟食市場另一間隱世美食

樓豬慘被中出即飛，百里香又贏

太多人水準下降

甲由

話撚左啦

呢個係有d
多左出錯單

好彩之前已經食左幾次

湯同包都無咁好食

賺到夠啦老細

Show Blocked User - 慘過番印度
日撚日都係低質po

係咪同百里香就快已完打手合約？

上咗軌道即刻唔續約，印仔

印度仔比人過橋抽板
宣傳完就丟

中立非印度

求下你唔好出咁多百里香post呀
今日連學生哥都有

中立非宣傳

學生就返去食你d帆船公司活力午餐啦
學乜人食百里香

多得你囉

多得u

中立非續約

中立非帆船

點解宜家d學生咁有錢食四五十蚊一個餐
一定要話比佢地老豆老母聽

可能口裡說不 但身體卻是誠實的

你唱通街實會多人幫襯咗架wor

因為之前係太少人幫襯 唔忍心d好既餐廳無人識
點知宜家多人到我都無得食

用完即棄condom一個

用百里香d食物出post, 然後出咗名而家完完即棄

Between 百里香中出了一個叛徒

中立非condom

中立非老細

啲食物係邊度入貨多？

中立有收佣

唔係老闆 唔知邊入

中立非收錢

印度仔幾時開分店呀

笑咗出來

每日d post都唔見你話水準下降 邊樣真

中立非買手

幾時攪埋上市？？

水準下降我暫時食都未見
但係漏單錯單情況真係多左

中立非分店

一間好餐廳比樓主害死
而家D飽同湯都唔夠熱

印度非中立

有無諗過你唔開百里香PO 你係連登仲有咩意義?

印度仔吹奏到出哂名
終於可以功成身退
好偉大

打手非老闆

繼水牙線之後又一力作

中立非力作

梳

老細表示想返印度抖吓

一間好餐廳又比連登你燈死咗

搵間新嘅繼續啦

打手非中立

百里香收幾點
諗住食夜晚

中出即飛
慘過返印度

印度有冇諗過唔係觀塘返工既人感受,居然唔出post

收4
唔做晚市

去紅茶

居然唔做最賺既晚市

工業區餐廳好少有做晚市 多數做埋下午茶個段就收

已經太遲喇
餐廳有超過一半都係上連登

係好食，但上次食完著仔沙津痾左四日水
要搞好啲食物衛生

印仔，頭先去食黎，焗飯d飯唔熱，要改善下！

Btw味幾好

開水牙線post

我無事 仲有兩日痾唔出屎 好辛苦

講真果句，係觀塘呢個垃圾地方搵一間唔貴又一般質素又唔多人既餐廳幾撚難

星期六果日你食通粉喎

卯度仔點會同你講衛生呀

我再之前都有食著仔沙律

食評出喺同一個post

唔出百里香post你有咩用

連登仔飯堂

中立非飯堂

印度佬搞到咁多人去食

食屎啦 中非打

講！下一間力捧邊間

中立非力捧

中非力🤦🏻‍♂️

每週開店一天就賺飽 英國超狂便當店決定做一休六

印度佬俾老細炒咗？

成日太多人冇位走去隔離食30蚊3餸

中立非炒左

去紅茶幫手吧

紅茶洗鬼人幫

係先好講

唔知而家多唔多人 想去食

唔知

今日開唔開

開

唔是30蚊2餸咩 中間個間

試下熟食中心其他鋪

係

中立菲律賓

喺九龍灣返工
佢送唔送外賣

送都唔送九龍灣

打中非

請多幾個外賣仔

堂食都唔夠人手 仲做外賣

做多啲外賣咁堂食咪唔使咁多人手

外賣去食屎

咁撚自私都有有

老友返印度食百里香啦